覺唔覺成日昅人/望人禁電話既friend妹仆街好無品？

仆街無品垃圾
望下會死咩屌你

好仆街好無品 標題都錯字

多數係d毒撚先會望

試過有個fd連我禁atm都要望，差d打撚柒佢

女仔都會望